你班仆街又話唔會篤灰

講到口響響
見到個明星姐, 使唔使篤灰呀
又話唔會出賣抗爭者

影曬相咁post出嚟算點

篤你老母隻奶, 表揚緊勁fight哥啊

Sor

人哋點搵食呀
講好咗要保護抗爭者

民主鬥士 相信fight哥唔會介意做我地既icon

人民英雄仲邊洗搵食
支持勁fight哥

佢對返普羅大眾會死口唔認㗎嘛

因為實在太難以置信，犧牲咗唯唯
希望佢可以做人民英雄，今晚繼續帶領我地